認真分析 美股進入瘋狂 日升夜升！！！

日日都大爆升！
個個都買call就等收錢
今日高位 明日低位

真

樓主係財經台清泉
日日帶巴打贏錢錢

咪撚燈啦我屌你老母

bot

今日推介bitcoin果然就爆升

唔准你咁話樓主

覆錯post

如........派

block

咁得閒屌人老母
不如開市不問價掃call
樓主心胸廣闊唔同你計較
有錢齊齊搵

你個死燈神

我買果D咪跌lor
利申：並未持有任何做淡ETF

連登大燈閪

係咪有咩誤會
宜家咪升到仆街

洗唔洗我公開持倉 燈多D苦主出黎

支持 通常貼倉3倍燈

你係咪想覆我另一個po